【拆車無門】阿仙奴16-17球迷吹水區 LVI

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

開定先

DOUBLE PO

雲加

我永遠poba

今次都撐唔落雲加

垃圾

山狗今晚加操啦

罰球就直射啦on9 還店都比人撚緊

禾比踢得算係最好果幾個

雲加真係

迷雲同死老坑一齊躝

睇張曦雯玩cod好過啦

迷雲黨全家仆街死

而家先返到屋企

睇唔睇好

垃圾波

求link👋

唔駛啦

睇kelly

踢到小小料都無

成班盲反

迷雲去左邊

J開sm porn可以睇下

今鋪真係完敗

聽毓民會客室算

咁都foul 第一球都唔洗計啦dllm

好似契弟咁

其實反你咋🤗

黑碧一入場就過人 引人地一張黃
山齊士70分鐘除左係咁同對手one two仲做左d乜

fb班on9低b 係咁加油 加你老母咩 唔456偷笑啦

開台啦開台啦已經轉台睇kelly

精華都唔洗睇啦

六日子潛左

連續咁多年. 都係睇緊同一樣既野.

上次然3:0 以家仲然緊一球

希望黑B入到一甩為爺爺挽回面子

Hazard今場 fake低幾多件

又要擺IWOBI 去中間

叫做好過輸6粒囉

100%fit

轟仔開始hea踢

無人會理
D人成日都覺山狗好勁

六日ching已經係盲目迷雲

幾時先有一季係可以踢得好好睇

仲然緊一球牙

呢場係咪車路士對史篤城

攻唔撚攻

比較失望係燒山
心態唔好 反而黑b呢類打法對車好好用

山狗唔續約仲有邊度收留佢做球霸

換撚晒人 仲落咩order 返歸la死老鬼

得罪講句 呢場係人地防守好 邊個做正選中鋒就邊個做箭靶咖啦

咁佢勁個陣真係勁既
不過今場負貢獻囉

等佢上水bin 9 佢c 忍到忍無可忍

luiz cahill 成場得閑到

雲sir用咪
好似唔用得架啵

炒撚左佢啦

20C

黑B

咁樣過左30分鐘

黑b

m20又差d

車未領先果陣已經有一球甩到差d輸

黑B出來幾好

一早打燒味咪好囉

黑B頂得好架啦

黑B踢得愈好 雲加就愈抵屌

第二球一打6

無用

而家先有小小攻勢

剩係果球都抵贏

Francis Coquelin's game by numbers vs. Chelsea:

6 tackles lost
2 fouls committed
0 aerial duels won
0 interceptions

Subbed.

呢場真係比車撞喇

Subbed? 講黎聽下有邊個可以用

鳩斬燒味算啦

老野咁鐘意包皮
不如打三後衛啦仆街

人地解圍一定係果個位. 沙皮咪哨囉.

呢D 波係阿仙奴咁多年都唔會見到一次

次次解圍亂咁踢. 一係傳去人地到 一係就自爆

哥基個下最似比車撞

23角

OZIL走啦
冇心踢
阿記又廢

比架細車撞

一早要出黑帝,大賽球員

黑鬼鵝

咁多年對車仔都俾人大直路踩入禁區

義和團好波

傳球成率 50%都唔知有冇

開波就講左出黑b咖啦 Iwobi奧燒是旦出一個得啦 組咩織

iwobi咁撚廢仲可以正選
證明到雲加有幾勁

打拜仁 唔該唔好打咩防反 呢班波根本打唔到防反 寧願踢燒味好過

山狗岩岩下回後真係好現象級

打咩都輸

燒山有價好賣啦
重組算9數

打拜仁算鳩數啦

老爺只有一個陣

間諜

奧燒有撚人買咩

法比狗

又輸一球

cech

間碟

3-0

做乜鳩

cg

CECH好波

cg我屌你老母牙

施治

笑撚死

屌你老母真係間諜黎

呢次真係間諜

真係冇野好講
法比唔慶祝算係咁

間諜好波

真係間碟

屌呢次真係間諜

法比狗入埋
食撚屎啦

CECH 呢球...

施治real blue

屌你老母間碟！

內鬼

A gift from a former Chelsea player to the former Arsenal's captain

cg大成功

法比

法比唔慶祝

準備回家

屌cg完全向藍衫轉嫁喎

CG好波

屌你老母係我犯賤

早知聽手足講唔睇

間諜出手了

456

法比真係入到波

替奧燒

慶祝林伯退役

張伯倫好燥

今季都不打算再睇了

WelbzTheAplha ‏@WelbzA 5m5 minutes ago
More
Players who needs to leave my club:
•Cech
•Monreal
•Jenkison
•Coquelin
•Theo
•Giroud

講真 CECH 今年都好廢下

還我奧斯賓拿

笑撚死我

佢地約親睇波刀輸

轟仔點解咁鍾意離間阿狗同法比

阿仙奴隊長入車路士龍門, 追返一球

3:3
打和

3:0 3:0

當打個和

球迷會

垃圾球迷會係咪有搞睇波團

出ooooooo三球都唔洗輸喇屌你老母死間諜

之前又係咁吹奏奧燒>>>法比 奧燒咪係英超勁過一年咁多 法比20歲頭就英超top5中場啦

好心佢地咪撚搞La

都唔知點解仲要約

wenger

又黎 仲未柒夠

仲有車路士門將送禮忡阿仙奴隊長

鬼叫你ON9

有得買唔要人.

人地拎兩個冠軍啦

雲加除左幫人拎冠.仲識D咩呀

VPS. SAGNA.NASRI,法比 ,有邊個唔係雲加送出去?

ASC? 收會費果個? 一言堂迷雲

軌 + 早場 =西波

禾比算係咁

今場iwobi真是唔話得 仲同你跑

岩岩好3-0 同上次一樣

話左迷雲全部都係垃圾

投降啦

99起腳最多

3-1

成個group好似係迷雲

追翻粒

基佬

基奧

反cup

基佬以後專心後備算啦

3:3打和
係開心仔既

4-3

夢遺

呢隊得夢遺一個合格.

其他可以去食屎

幫m18追左好多球

車刀然唔到我地3球 爺爺又然

米奇老鼠。。。。真是屌佢老母臭西
唉 好嬲間碟黎

雲加又嬴

剩係挽留 Bellerin Giroud Iwobi
其他躝啦

山齊士 ozil 有價就賣

有撚用咩

你地D補時入波真係好顛

反雲終於出現

還我CCC尼

間碟又做野

ENOUGH IS ENOUGH

enough is enough
time to go

聽日先換豬腦啦 而加入黎托咩
死老野

屌牙, 放走基佬仲射走我個CS

Enough is enough牌又出動

Time to go 死老野

果邊幾年前我講左神丹一句廢話比狗群咬

正式宣佈
進入反雲高峰期

g持

補時3分鐘先真正訓醒

迷雲縮番入老母個西到未

軌踢到補時條防線先有d鬆懈 集中到

Time to change banner又黎

Cg 跌watt跌得好快
今年普通左好多

又靠垃圾時間刷入球

撞撚晒車
平時有冇練過走位架屌

兩回合計4:3

D傻西自己聽唔明就叫kelly唔好又中又英

monreal m20 g5 aoc iwobi giroud blackb算係咁
其他

挽留埋 pair 中堅

隊波好撚無鬥心 落後唔逼 唉

老野都算係咁

廢柴ox臨尾都要刷球key pass

雲加係球迷區睇唔到

yes

山狗奧燒間諜全部走喇 屌你定母

有冇人想屌師會過黎教

今場得黑B基佬夢遺好少少

咁淘汰左軌未

雲加>干地

唔刷下入波. 下場邊有正選.

(一打番正選就垃圾

作客入球出線前4

兩閘一定唔合格

屌你老母 堆垃圾躝啦

晉級

屌帥

👌

又係時候睇ARSENALFANTV 屌鬼

好撚灰，好垃圾

軌呢場真係教識雲加咩叫冠軍相 真正有冠軍相既係一開波統治場比賽 8 90分鐘追平/贏波呢d運氣唔會足夠令你贏到冠軍咖

我真係恭喜你地呀 又睇西波

Time to top four

夢遺成隊最好果個WO. 唔合格?

ching你今場好柒

屌你老母好意思話咩基佬拖慢成隊波，今場邊個幫你遮醜啊？

明明中場問題走去賴個前鋒，食撚屎啦

輸第一球好似都有責任

林狗sick ball

仲有冇人要挽留雲加 企出黎等俾人屌老母啦

雲加又贏

對面真係完全 outclass 我哋

其實失唔少位

屌，講真，舊年仲係度擔心Cech咁老仲咁勁CCC尼冇得返黎，今年Cech得啖笑，印象中一球神救都冇，中龍就入仲廢過米佬CCC尼下季返得黎了

返六日果個囉

山狗成場完全吾知做乜柒 d交波成日交失

算啦其實成隊都唔掂

落後緊都唔逼波
雲加好波

佢唔上去OVERLAP搵邊個做攻擊

CCC外借表現唔差

斷波又點，賴鳩隊友無求勝心就大撚哂架啦

無梅斯輸多兩球

訓左無睇 我妓頭牌臭燒踢成點 有冇highlight

個排陣 都on9 啦
全部矮仔點頂

中間兩個唔識補閘位

洗唔洗法明尼教你呀.

望下利物浦milner點樣防人反擊再望下今場兩閘標咗去邊

近幾年已經低歐洲1到幾班波架啦 依家連英超d強隊都高你幾班波 雲加你好唔好撚意思留低架

世界級球員表現

FYR 一開頭買check我已經反對

見佢有好多神救

迷雲咪撚上水
一上撚都你地落地獄

老野請死

高基第二球
一野撞過去算 咁難睇

Yes 不過k6好似有陰影京輸pen 咁近刀吾出腳 由世三舞

kelly收台

十年又十年
衰到幾時

呢個真 次次話基佬整慢隊波 收皮啦
唔該打強隊咪話咩防反 打條撚咩 防守廢到咁 奧燒又係垃圾
打燒味都冇咁嬲

BTW 基佬終於對車狗入埋波

你地唔是不嬲都意假意假架咩

你老咪省港盃牙

希望大家唔好再反文傑，奧燒真係有價好賣

好想屌死雲加！

雲加條戇鳩囉仲有乜水呀

又話唔再上連登既？？？

間諜施治滾回切爾西

咁樣仲好 英超無望
ALL IN歐聯

呢家隊波可以點救
跟本俾燒山 拖跨左
場場逼住出兩個 山無得踢又扭計 中場又無個生性
兩個又無態
成也燒山 敗也燒山

米拿咁跑得 助攻守

時間終於證明文傑係正確

好多場啦....

老野

好多傻鳩好buy架，基佬唔夠快呀嘛，山狗夠哂求勝心幾好J啊

龍門就咁救波冇話假唔假啦ching

迷雲狗係邊

我崇拜雲加今次都幫唔落

31 歲

間諜扮救仲假

認真 奧燒真係好垃圾
打強隊D 表現廢到 完全CARRY 唔到隊波
寧願佢走 換第個過黎仲好

除左雲加唔撚想屌其他人 條死老野無戰術 根本發揮唔到球員所有能力

山狗好似都係無態1 2場咁同發脾氣姐 奧燒上一場好波真係唔記得係幾時了

你見啲大腳 下下都雷斯 頂哂

山9 又係好慘既

俾幾個圍. 其他隊友又係弱智咁.

又要兜後自己拎波.

cg真心唔可以再係必然正選

希望雲加出奧斯賓拿詐傷撚施治

山狗今場甩幾多傳失幾多

closing down : never
tackle : never

呢句真，決心反CG條廢老

屌佢老味，

岩佢老母條迷藍狗

CG呢10m好唔抵

被重點防守

其實係輸自己 好多波都係自己傳失俾人打反擊 無壓力咁傳失

年年都係呢段時間連輸
今場輸比車仔唔緊要 反正只要有老野一日冠軍點都唔係我地拎
不過如果下場主場贏唔到候城
咁就等比拜仁炒456

有料仲賣俾你咩 幫人接貨仲好似執到寶咁

c治食撚屎啦

清識波

我希望雲加聽日比人炒

今場有藍斯豬少2球拎多1分牙

兩場有咩關係

我唔想架

至少教埋今季啦

施治玩波
成日cup 波
最後果下 派膠

其實冇啦 中場真係輸曬 kante完勝 中場斷 前面邊個都冇咩分別 長傳比基佬咪又係控甩

迷雲黨死撚哂未

仲有人可挽留

點會炒
邊個教

贏番場止血振下軍心都好
如果主場連候城都贏唔到
仲點會有士氣對拜仁

出現喇
基佬咪又係控甩

六日子 查狗係邊

邊撚個都好撚過條死老野啦

淨係記得買之前我同鳩乙有反對

勝利球迷

起碼唔會俾人頂返轉頭 打快波

今場邊個破EGG 牙

咁唔代表可以傳失
向前傳唔到你咪回傳

關山9咩事？
唔撚問吓條老嘢？

不嬲呢隊波大炒完下場都可以輸比屈福特啦

間諜死番切爾西

跳未？

Chris Wheatley @ChrisWheatley_

A frustrated Mesut Özil after the game shouts at Alexis Sanchez and Nacho Monreal for not going over to the Arsenal away supporters.

記唔記得上次邊個比人屌 唔同阿迷say thank you

Ccc尼唔係賣左啦咩

回咩傳呀屌你老母

Iwobi 雖然係廢 但見到跑得好盡力
OZIL 打得差 跑都唔跑下

唔覺得奧燒踢得好差，佢回後做好多波上去

睇馬體會算 大家都鳩人地起碼夠熱血

跳咩牙

垃圾山狗淨係識個人主義

大炒修頓u21都當真？

佢自己On 9 姐
拎波又要Dom一Dom
扭下屎忽
可能轉多個圈咁
又或者出波一定比人閂到
個波去到佢到都知道斷硬
爭在輪唔輪反擊

loan

都唔係第一日叫雲加走啦
係勝利球迷就唔會捧阿狗

認真唔明點解奧燒要賣 根本係隊波既問題 咁既心態 比個美斯黎都冇撚用啦

吊半場一早換燒山走好過
燒妹下妹下 山瘋狂交波俾對面
半場換人：
黑b. Glo. 禾
Iwobi
C34. Aoc
M18 K6 M20 G5

Ozil都知醜

都話左邊個出正選中鋒就邊個做箭靶咖啦 你話有個卡蘇係到就話姐 一個0進攻力 一個根本唔係CM 對住2個一線防中都過唔到 點鬥丫

阿撚要練逆境波 完全係輸自己 俾波無力 唔mark 人
防守 由人猜你 唔逼波

仲係借

叫山狗扔手套上去啦咁鐘意扔

好多時都中場問題，短傳組織，長傳反擊，甚至攻守分工都無，根本你前鋒點擺都無用

堅定反雲

乜鳩牙...講緊隊波無穩定性架

不得不承認雲加今埸完敗比干地

Arsenal FC ‏@Arsenal

...

#CFCvAFC

官方twitter唔係好多野講既咩

走啦，阿仙奴唔需要你呢d 垃圾球迷

老老豆豆 山狗真係好獨
人地世三真係勁好多

唔回傳學人地世三一個扭幾個囉屌

反雲都唔比 你afc架

中場中無人控到波要OZIL回後幫手就知玩完

Enough is enough

乜撚野勝利球迷呀

成隊波最大問題都係現位唔夠 拎住個波個個係度打isolate俾人餓狗搶屎咁搶 焗住亂咁交

佢一個扭唔晒人地成隊就比人話踢得差架啦 成班人等波到把握力又差 奧燒做得啲乜

根本係成個form既問題 咁多年都無冠軍相 人地軌李城一變就冠軍 熱狗被調教後都第二第三

Sam ‏@samuelJayC

There's still a lot of Arsenal fans who are scared to admit the truth.

ON9仔 笑撚死

根本你中場失勢失到哂係唔應該賴落前鋒到啊，自己上舊po阿fb 睇下幾多傻鳩推落基佬到啦

山狗 係其他隊都可以咁做
只要對手係阿記 放你跑

k6睇落咁攰嘅

一早講左屌地輕鬆屌打

反雲球迷包圍阿狗FB

屌你老母臭西咩反雲就勝利球
縮返入老母個閪到啦

成日淨係想表現自己
好聽D咪爭勝心囉屌

一陣arsenalfantv個TY又話全勝可奪冠

阿狗邊到有得勝利呀

Sky Sports Statto ‏@SkySportsStatto

Chelsea:
Won last 9 home PL games
Won last 5 home PL games v Arsenal
At current rate of points-per-game, would finish with 93 points

睇返條傻鳩講乜

邊個反雲就ban邊個

咁你咁既身價 咁既人工就expert你做到多d野咖啦 山狗咪又係比人屌

啲人忍夠佢啲一成不變既排陣 後備

唔會聽條撚樣講野 成個弱智仔咁

Who

Ozil我都屌唔落，心態已經好左好多

今次遮名遮得咁好

肯變下唔洗咁
踢死一個form 咩隊都踢同一個form 你估你巴塞咩

開名啦

知醜la la lum走la 仲向到獻世 我係作客球迷實屌到佢地仆街 中指+fuck off

起碼佢係中間都拎到波
係決定慢左

舊年貼過架喇, 遮左都比人一秒估到

藍斯>>>>>>>ozil

mf

依兩季冇卡蘇同xhaka邊場波係踢得好

Chelsea 3-1 Arsenal
FT: Shots: 13-9
Possession: 47%-53%
Chances created: 10-7
Pass acc: 80%-84%
Crosses: 20-33
12 points clear... for now.

整體數據睇落唔差得遠
但踢落差幾皮

車狗 單線作戰又真係好勁既

今鋪輸到咁仲走埋去拍手掌應該俾人屌到反肚

聽日太陽咪又係照常升起 雲加咪又係繼續教

會唔會是自己

老野唔好續約帶埋個兩件世界級走成隊重新波重新嚟過好嗎

呢十年真係笑話黎

跟本廢
佢對D廢既先發揮到佢既技術
佢又唔撚識拉位造就隊友

又比老野一巴車鳩佢

做人唔好咁盡, 留返D餘地比人啦

阿狗無論咩賽果
完場都要同球迷道謝

山狗⋯⋯係心態上閪姐，唔係垃圾
如果佢今日有10次埋門機會都炒晒就真係垃圾啦

就係要行埋去俾作客球迷屌呀嘛
走左點出氣呀

成隊都有好多問題 爺爺又對班球員唔夠harsh

佢交失好多波喎

說好的黃金中場呢??

又話中場多人到出唔到

真係睇到心臟病.

睇佢打字風格都知係邊個啦
689

又加價LA
下季

佢自己仲多問題

輸比車根本發揮正常都唔知屌乜

可能佢地覺得隊波仲排緊頭幾冇理由俾人屌掛

對拜仁 唔該打燒味算9數 唔撚想叫到所謂既"防反"戰術

客觀咁睇
大部份時間佢一拎波幾條友圍住佢
隊友又唔現身

俾左錢先有得屌

xhaka不了

仲要抽鳩基佬得罪迷基手足

又俾人圍. 隔離都無人走位 , 打個前鋒. 周圍無人做到野都幾慘下

對面沙皮舒服幾多, 解圍一定係果個位. 之後哨.射, 佢勁還勁. 球隊分工已經差好遠

Xhaka就算啦 呢場出佢肯定比Hazard DC引到佢拎RC

如果我打字打到語障咁我死左去算了

我屌鳩佢就唔止迷基私怨既

紅硬

阿記不嬲都係自己分工咖啦

仲有反雲大義

真心覺得有Xhaka未必會打到中場冇左

唔係諗住有人教啊

自己打打下走埋TIM

咪臭係火都黎 你話55波輸一球就話姐
踢左英甲水平出黎返歸la 仲向到拍手

咁有上進心係咪應該捧軌

邊個無得踢咪吹奏邊個囉

關乜事.

哥基第一野落剷夠難睇. 咪又係乜牌都無.

根本係果條濕9 Jonathan Moss 針對XHAKA

雲加幾時死

心水清

幾時吹奏下yaya

如果係xhaka
世三個球波實係送佢一腳後鏟然後紅牌走人

冇睇過沙卡打熱狗

祝迷雲全家幸福
雲加身體健康

老野投降啦 時不與你架啦 咪撚玩到咁盡啦好嘛

又唔見你地吹奏藍斯

殺卡踢到90分鐘再講喇好麻

ox算係咁啦
之前中場有xhaka對住逼搶都係冇乜符

有冇人覺得雲狗 先係真係一個carry 成隊既人

唔該提早走人啦.

俾下個教練撚埋果十幾場當熱身

黎緊又拜狗 猁 鬼唔望呢班柒頭又輸晒
下年冇歐聯炒鳩雲膠, 忍撚夠條友

隊波個問題係你後防連接中前場做得唔好，
你靠梅屎做波靠得幾多?

唔後鏟都要批踭批低佢啦，真係吓吓踢斯文波咩
99lin嗰吓就係唔夠矛，比人推順哂

點解可以覺得有xhaka會一樣
on9有個譜喇

即係識玩耳機扮落order

開波前車迷幾驚比比鳥
冇左比比鳥即刻比人屈返速
今年真係要買閘

又唔係真係話好撚勁，但夠屌打藍欺

法比仔

贊仔都好快

比比鳥一傷 禾仔即刻冇用

巴塞青訓有無

Kaveh Solhekol ‏@SkyKaveh

Arsene Wenger: "The first [Chelsea] goal was 100 per cent a foul"

同個殘廢既比

係山狗ON9 成日衝去死位咋

都唔係第一年睇喇
最後咪又係第四 點會無歐聯

比人屈速都算，最慘係包皮助攻係0
完全唔出波，吓吓都要傳返中間

根本就係啦

傷比比鳥真係好傷 禾仔今年踢得好 好大程度係因為有個可以打晒成條右邊既比比鳥係到 佢一傷左禾隱形

算啦 技不如人就技不如人啦

Granit Xhaka vs Tottenham Hotspur (Home) 6/11/2016 | ENGLISH COMMENTARY | by Mavrin

講真成隊波最明顯進步既係佢 由以前踢70分鐘就死 到而加跑足90分鐘咁濟 身形又大隻左護到波 又肯跑翻去防守 對比起其他人仲係行行企企等波到

有法比就好了

OptaJoe ‏@OptaJoe
0 - Arsenal haven't won any of their last 10 Premier League away games vs the other teams currently in the top six (W0 D5 L5). Intimidation.

有D位山狗拎到波唔係諗住傳
竟然諗住外檔硬爆入去
點知冇爆兩下就俾人踢走左粒波

躝啦

條左棍生銹了

死返出去喇

真係立即見效
之前個場mustafi傷左換比比鳥岀黎
成條右路即刻生晒

中場先大獲喎 波都控唔定 高基連真係要換

強強對決 阿仙奴班球員一定唔夠其他人黎

呢d野 我對Iwobi都expect 佢要做到啦

咪撚理佢啦

#afc last 10 away games vs. current top 6:
1-2 #thfc
1-1 #mufc
0-2 #cfc
3-3 #lfc
2-3 #mufc
2-2 #thfc
2-2 #mcfc
1-1 #mufc
1-2 #mcfc
1-3 #cfc

而家d阿迷
洗唔洗計得咁清牙
我地雲爺爺起球場都冇計得咁清楚拉@"@

有前4咪得囉

包皮衰唔識斬 但做後衛合格啦

柒到

btw,上次炒鳩你地都冇踩你地場啦,洗吾洗甘牙

。。。此話當真？

界外球都唔識掟

iwobi啲決定咁差 當初留佢借走甘寶咁根就錯撚晒

咁真係柒到冇人有既...

贊仔>>>>>>>>>包皮
不服來辯

真係想今季前4都冇
雲加可以徹底收皮
隊波重新嚟過
唔駛打歐聯 專心英超

覺唔覺張伯倫踢中場唔錯 進步左

爭咩呀

咪FF啦 電叻發力啦

人地車狗 上季柒得咁勁 今季拎返哂

兩個都係垃圾

認真. 法明尼打右閘都好過上面兩件

豬污頂走我個3比0

第一日識老鼠咩

進攻麻麻 防守好好清到好多波 踢得好過g5 k6

屌拿星依條真係賤種黎

幫反雲補血
侯城下盤 畢爾包 下盤 般尼茅夫下盤
3串1 一定無得輸

人地車狗 球員做野
唔會有人做鳩Yaya

你on9都唔係新聞

同贊仔一9樣

唔知99連係咪傷 佢企位同截波已經冇以前咁好
連1on1都退步

揾張仔踢閘算啦

lexis Sanchez failed to create a chance and didn't have a single shot against Chelsea today. [@Squawka]

哎呀哎呀

阿狗無前4就玩撚完
一撚定果隻
先唔好講買唔買到人
山狗ozil比比鳥依d走撚硬

用斬斬斬算啦

阿po仲有冇迷雲黨？

但唔係得雲加先拎到前四嘛

雖然預左輸，不過刀好唔開心

全場最低分係高基連

請出招

收皮咪收皮 年年都咁有乜分別

防守差

張仔唔識守人

進攻廢 防守差

Wenger: "The 1st goal was 100 percent a foul. The 2nd goal was little bit the killer for us. We had the right attitude but lacked quality."

Wenger on lack of killer instinct: "It is always worrying. We have to accept it today and prepare for the next one."

Wenger: "I don't question the resilience in our side. Today went against us. We were a bit naive maybe and exposed to the counter attack."

老野拎唔到冠就梗的
但執隊垃圾都拎前四真是得佢做到

一定係

1. 隊友無求勝心
2. 基佬拖慢隊波
3. 隊友垃圾起唔到腳

奧斯爾禾仔都好低分

合理，第一球見到佢指人叫人跟自己唔跟已經知會出事，第二球落後緊依個鐘數又唔夠果斷去犯規

有出場咩

唔出啦 依d廢柒閪好快比人買起
唔想晒力

everything went against us...

守唔住世3果球之後已經冇哂氣

所以老野快d走
但果季一定要有歐聯踢

車最低分係雷斯同哥斯達

Thierry Henry: “I don’t know if Arsenal played into Chelsea’s hands today, I don’t even know if Arsenal played today,”

垃圾！不知所謂！雲加死未？

用返CCC未???

高基連其實係咪仲傷緊

咁似某領隊講過既野

唔認同
安於現狀係自取滅亡

禾仔都明，但臭燒算係咁啦

張伯倫同高基連都有小小傷

咪玩啦 我係羅馬個個當我係寶架

哥斯達太獨

咁樣玩我

雲加應該試下爭取下季無歐洲賽踢
一周一賽爭冠
佢咁既人腳 易傷程度 雙線作戰好快崩潰

走咪走 走撚晒佢
有貝貝ozil山神又點咪又係踢到咁撚樣

有無交代perez咩事

唔認同你個唔認同
所以咪話今季頭4完到老野好走

拉撚住世三隻手都拉佢唔跌

好似力不從心咁

唔駛試喇 快D走好過

間諜cg diu

講到以家有佢地好撚勁咁

呢句真

返工冇睇

岩啦，準備開多條戰線屌鳩老野

不得不承認雲加戰術同調動上都跌晒watt

唔認同你唔認同我個唔認同
而家呢隊波正路有名氣既教頭都實有前四

仲有人信有老野會無前四

雖然我好想#

Wenger: "We were maybe not good enough in possession to make our game more dangerous."

Wenger says trend in modern game that "referees are much more severe with tackles on the ground and let more go with elbows in the face."

早幾季 查奧爾撞比巴哥反撞飛
今季 有哥基撞世三反撞飛

下季無歐洲賽踢 雲加自己都走啦 到時咪比新教練屌醒班傻仔

又比死老野搵到野瀨

邊個教都好 唔好係雲加就得

我唔想

冇前四,阿狗都唔掂
會徹徹底底變成利記
雖然而家都同利差唔多

駁唔到

你有前四有咩用
歐聯你又攞唔到

perez 樣衰

屌
走撚晒d大粒野有排重建
定你地當阿狗d青訓好撚勁
有d料果d都比老野賣撚走晒啦

咪撚斷章取義啦 老野必須死

迷雲滅黨啦

唔該某班撚屌 踢強隊唔好出基佬 話快速行軍 打防反
快你老味 呀狗根本唔識踢呢d 個中場斷撚到咩咁
山狗又控控控 撞埋人地到 簡簡單單燒味 博下仲好啦

人地車狗果d 先叫快速行軍 呀狗呢d叫打快? 笑撚死人咩

其實老野都知自己陣地戰好撚廢架喎
咁多年都改進唔到，好走啦屌

首回合贏3:0嗰陣叫唔叫快速行軍？

According to Wenger, Bellerin did not know the score when he was substituted due to concussion.

唔怪得即換
佢比阿朗素撞落地個下好似冇晒知覺

打下馬波 出w23 g12斬斬斬算

唔明Y 點解基佬黑碧入到逆境波
山狗好少有

你中場運作正常既打快打慢都無問題

我針對個點從來都係話中場問題唔應該歸咎於前鋒到

山狗牛奶化

黑b Ox 夢幻

唔認同你唔認同我唔認同你個唔認同
老野走吹到最行下任是屌帥
屌帥+無歐聯踢真是無咩巴跟拎power
唔好話咩買星
有名氣少少既都唔撚踢你阿狗啦
錢又無隊友又無咩西都無

呀狗 有幾可係果場咁

迪馬利亞

牛奶而家0傷又好左唔少

華麗足球個波要貼地

Alonso撞死人都試過
Bellerin好彩了

屌帥其實都唔錯啦
有幾多個領隊好過佢,而我地又有機會要到

番黎咪又係傷

講真 好多球員肯黎阿狗都係因為雲加

貼地又唔走位
彈彈波又唔夠技術
高波又接唔到

想睇下牛奶平憤 有無手足有link

熱狗果場個波係天空時間唔少
仲要夠茅 完全壓車狗中場

都有好多球員因爲佢而走，睇下依家山狗

軍醫問題

好多球員＝ozil

已經輸緊1-0了
唔洗睇,冇機會贏

梅斯達菲同山狗都係啦
老野把口好勁

我地個中場壓制程度係0

有無諗過要用無前四黎趕走雲加既原因,
係因為條撚屌賴死唔走呀
佢肯走梗係最好有前四啦

我記得你呢句都講左2年了
結果呢...
年年都冇咁做過

點反雲都好 都無辦法唔承認雲加就係阿仙奴既代名詞

唔認同你唔認同我唔認同你唔認同我個唔認同
屌帥要教到有歐聯其實唔係話難
不過我認同今年有前4之後雲加走

其實係

又無錢又無大賽又無球員
領隊都唔想來了

般茅自從比阿狗迫和之後就未贏過波

Edward Howe

why牙

你走左未

車件aka好緊要

屌你水晶宮咁撚廢

#Arsenal have only managed to take 47 out of 72 available league points so far, a mere 65% return.

唔想打了
總之最ideal就是有前4雲加走
有前4球員走都無所謂
因為要既係轉會個吸引力
最好當然有人科水啦

agger

屌帥帶希古恩黎ok?

冇左查狗個頭照住係差d

牛奶拎咁多MOM洗鬼靠個死黑鬼咩

買左佢牙仆街

2-0

nathan ake下話

仲未醒牙 個美國佬邊會批

咁多人係禁區都守唔到

反了反了

其實屌帥都唔錯啦

又有幾多個牙

文尼好撚勁

張仔好波

俄佬呢屌
美國佬返美國啦侵侵咁好人

革命先鋒

唔知牙
上個po D人話好多既
希望多過1個啦

都敢肯定佢5會用伊禾比先xd

侵侵刀想買阿拘 係條美國佬阻q住

官方定球迷選牙

官方

愛狗3-0了
話左唔洗睇

成日出你呢條垃圾

咁都反

無良心

係啊，中場的確係運唔到波上去，
但用基奧特就肯定連幫輕吓中場嘅機會都冇，
條友回後拎波一係仆街食草，一係就控炸彈咁甩腳，如果呢啲表現就做到你地口中嘅支點，咁我諗冇乜必要討論落去
我唔係話佢今場踢得差或者係箭靶，只係冇必要去抬舉佢

啊，唔記得提佢七十分鐘落後緊後備出場，連逼都唔逼吓對面

=.=....
咁我聽日問爸爸拎100億注資阿仙奴算

咩貨幣呀
陣間比人彈票好柒

佢勁在aerial贏晒
Like mu樹仔咁
D彈彈波無人同佢做了

你地中國人
我跟你地講 rmb 牙

你估董事局敢唔續雲加咩

想問基佬救左呀狗幾多次?

喂唔好唔記得第一輪對轟，第一球係卡希爾送比你開紀錄

牛奶一定係睇完阿狗場波冇哂心機踢
唔係早就帶領般尼矛夫血洗哥迪遜

Cg還人情

有爺爺3:0
無爺爺3:1
爺爺又然

老實講，佢中場一對一爭頂都唔係贏哂，爭贏頂球波出嚟落點亦都唔靚(可能係周圍隊友冇意識要接應拎點啦)

呢個真

一人送一球

走喇山狗
臭燒可以觀望下

乜敢唔敢姐 佢會理球迷感受咩

ArsenalFanTV
OZIL IS DISGRACE!!! WENGER NEEDS TO GO!!!

雲加唔續咪得囉
講到咁愛阿仙奴又阻撚住隊波發展

冇幫輕? 呢句都幾撚好笑

一男子唔肯走, 無人可以fire佢

1886 ‏@1886_blog
Pretty disrespectful by the Ox. For the sake of his Arsenal career, I hope it's an accident.

倒返轉呀話
山狗都係呢場唔好啫

送1:0果球同送3:0果球唔同意義啦

一齊走
換基沙文希古恩

Wenger Has To Go He Cant Do It Anymore!!!!

Agree

入到決賽會點

上場基佬正選咪又係贏唔到波
問題都唔係無出基佬
某會員jer撚住呢點黎講真係好煩

Pablo ‏@AFCAMDEN

End of contract approaching. No league title. The summer could be the best time to give someone else a go.

Win lor

點解隊波咁廢嫁！

Arm

一早要買希古恩啦
13年唔買
16年又唔買

咁就賣 咁你愛將禾仔一早賣左啦

阿狗爭足總盃算數啦

其實最大問題是
入局真係好撚慢
踢左廿分鐘都仲係鳩鳩下

最已陣牙

英國人sor

歐聯16強就收左皮啦

老實講 執巴皇二攤就最撚爽

差唔多成季都係咁
對中下遊都仲可以熱血反cup
對強隊就898了

條問題出係中場度，就算人地唔press都自己斷纜

如果轟係領先3球後見到阿狗擺大個頭都繼續壓迫阿狗條中場，456並唔出奇

問題唔係應該出邊個唔出邊個，係個form既問題，對強隊又好弱隊又好永遠得一個踢法

一反黎就見刀阿狗豬甘多

3-1都叫豬得多?
你第一年做阿狗牙-.-

侯城1-0

頭20分鐘通常都比人禁撚住黎攻
今季勁多場踢左半場都未有個似樣d既射門
打撚牙？

侯城1-0利

好心阿狗d協防意識咁撚差，條中場又天殘地缺就強強對碰咪撚打high pressure, 比人三兩下就湯到d空位出黎

LIV

猁要反cup冇難度啦

熱狗今季要加油
等雲加年年排名食住熱狗呢個record都冇埋

山狗左 禾比中間 右邊是旦
Ozil後備 work rate可能高好多

賣間碟俾利啦

車狗都踢撚左咁多場352
你老母雲加好似完全無做過功課咁
瘋狂俾人長傳2邊空哂
d球員望到 係唔知點防守咁
做逼搶完全唔work
之後出完基佬同大帝就斬啦 仲係咁猜
好好地一個禾比俾佢玩撚死 無速度無突破走去打翼

hazard 1v4

屌你老母大sam去食屎啦

AFC Bournemouth 🍒 ‏@afcbournemouth

45: Close!! Wilshere shoots from 30-yards, it takes a nick and flies just wide of Robles' post!

#EVEBOU

其實前鋒入球係應份嘅…

你唔係諗住個老野會場場諗針對性既戰術掛？

上半前段幾好 要不是比比鳥傷+古圖神救

益生菌定精蟲

big sam

以前對強隊都見到會做下功課
而家真係坐係度做觀眾算

其實反基次次講呢句真係無撚敵
我夠話其實領隊拎冠軍係應份

益生菌
精蟲射晒比伯母
伯母rich

其實車仔應該係打緊343

中場問題點解唔係中場解決而係屌鳩前鋒拖慢隊波

今季爺爺真係要同我地farewell了

主力狂傷

山狗左 黑b最前 右邊禾仔
攻中禾比
會唔會好d

其實係啊
不過係阿狗咁特別可以教十幾年都無聯賽冠軍都唔洗俾人炒姐

有冇人相信爺爺會帶禾地後上奪冠

呢幾年洗錢又多過人
仲可以賴乜

有

關咩事

問題係條中場廢到西咁啊，唔係話你出山狗唔出基佬就解決到

黑哨都有埋了

韋舒亞呢個玻璃人去到般茅唔識傷了
淨係呢個case都知阿狗多年黎既傷患問題係邊個造成

停經都搞

我又冇話反佢，佢係得咁多貨仔，係控唔到波係事實，情況同藍斯同禾確特一樣，有波入時都叫做幫到吓手，冇波入時，帶唔到俾隊波任何作用重有負面影響

最大問題係雲加
winning11 後備冇form 訓練差 軍醫廢 從來都比人counter

中場慢撚到咁 你前面識飛都無撚用啦

射到伯母第二春
停經都恢復排卵
危險日瘋狂中出幹至懷孕
伯母orgasm

義士

痴撚線

岩 但都唔關主力傷事
入局依d野自己黎啦

雲x 搞到卡啦蘇收山咁濟

Y出禾比牙

Poba 本席要求呢張圖開post要置頂

老母頂唔順 小妹頂上ok ?

卡叔出返黎未牙

咁佢地個Wilson又係邊個造成
呢d其實都係人夾人
送藍斯過去場場跑足90分鐘都唔傷我就信佢係有料到啦

雲加問題

小妹幾歲先

99連

毫無統治力不在話下
你個個中場都鍾情比個波人地
用黎刷防守同跑動數據牙

咪撚咁快出番黎
一贏番雲加條撚樣又當無事發生過

出佢又唔斬波了

你睇吓對面隻皮狗個企位同基奧特有咩分別先，到接波控球又有冇分別先？點解人地長傳就捕得靚個位又控得到落嚟轉化為快速反擊，而阿狗就捕位都捕唔到，就算係附近都控甩俾人攻多浸先？

就17碎ok?

都係嗰句，冇c19/x29條中場就點都運唔到個波上去

唔好講咁多
下季 屌帥 尼安高蘭 ccc 希古恩 come ok?

太老 5 like

Perez傷左？

我個獌狗老細仲要whatsapp串鳩me

早幾個po 咪講左佢個病係過勞要休息多過做手術
唔休會永久損傷

成隊波淨係得1個tactic plan
基佬一直都係頭搥掂,搶點good
練多d斬高波
起碼隊波踢法可以有變化
成日要個別球員遷就單一既戰術,邊個踢都死
一係你就賣左佢,買個更適合現有戰術既球員
你又要有plan B球員,又唔練好plan B
而家有個Lucas Perez,其實好岩阿狗踢法
你買左又唔用,買黎拓柒牙

報左驚

why not both?

拎基佬同哥狗比會唔會太...
基佬已經超出哂我expectation

唔關事，山狗打正前係冇問題，咁早出glo單打獨鬥都係比雷斯同卡希爾夾到一棟都冇，同埋轟防守果時係連對翼衛都收埋入中間，變左5後衛，唔會唔夠人mark實glo

點解有黑B有主席唔用？或者半場應該就決斷d換人啦，點解次次都係快就60分鐘，慢就70分鐘先黎換或者直頭唔換

未
有可能收league

淨係ccc回家都j死我啦

你睇下你條中場做d咩波上去先啦

傳到都未傳到上去好去研究前鋒控唔控到，都唔計你點用個前鋒

下=.=

斜恩黎都30啦 不了

ccc 回歸有如新力軍加盟

n1 ntnt

Yes

C朗都就33

32

我係ccc 就等完約自由專會

放佢落u21算鳩數啦

講得岩 條反基真係為反而反

7-8

吾好牙

你睇吓對面隻皮狗個企位同山齊士有咩分別先，到接波控球又有冇分別先？點解人地長傳就捕得靚個位又控得到落嚟轉化為快速反擊，而阿狗就捕位都捕唔到，就算係附近都控甩俾人攻多浸先

今場轉左個人名一樣work, 根本唔關邊個踢正前事，咁都要入佢數

人地反擊人少打人多都嬴，阿狗反擊就柒到甩碌，呢個又係邊個問題呀

其實今場個首發係咪同上場倒轉晒

你出齊快馬，但又唔打長傳咁你前鋒係山狗都無用，根本你中場運轉得唔到先搞到隊波攻不銳守不穩

入棺材繼續諗啦屌

我賽前話要出黑b打正選打快 先比人比膠我話 佢岩岩先大傷完咁快正選 而家又話點解唔用黑b

各位要堅決相信爺爺

講到尾 係個反擊問題 如果反擊做得好 唔出基佬係冇問題
但以家個問題 係反唔到擊 係完全睇唔到球似樣既反擊
反擊得咁柒 我真係寧願踢下燒味好過

頭先睇J片睇到ccc又出迎失敗輸十二碼

唔洗討論咁多
阿狗係冇戰術 that's all

臨尾佢對住摩西斯真係做到壓得返住佢既效果

當然老野錫住佢用都唔可以話錯既

c34唔講啦
老實講100分打呢個位换左係x29都未必運到上去wo
不過截波就一定好好多 現位唔夠多又點傳呢？
就算短傳流暢都唔會破到車後防 只有出w23呢d鬥跑先可以偷雞

上場完場後arsneal fans TV段片，受訪果個都係屌點解唔出主席唔出黑B唔出禾子, 個主持都係話出WELBECK可以傷，出禾子可能傷，咁不如買返黎擺啦，場場都咪撚出

大大是否去錯論壇了
回百度吧跟你的同志們討論首發陣容吧

btw 賴基佬控唔到球 幫唔到中場 真係痴線

仲有咩好討論年年討論緊同一個問題

咁啊大佬，你俾我明知條友係控唔到就自然唔傳俾佢架啦，咁選擇少咗個又難踢咗，
呢家我係想表達一樣野，
中前場串連係一體嘅，傳接都有責任
而我都認同你所講架，近呢三四場條中場係廢咁制

我地都係收收皮好

雲格講左野未？係unlucky定 mentally not yet prepare?

信你老味咩
係咪信佢年年拎頭四當冠軍呀？

雲加俾人屌左咁多年都唔收皮
你地俾屌左冇一粒鐘就放棄

熱狗同猁狗入轟波都係同一個方法，係得阿狗先好似冇準備，唔知人地個陣式布咩弱點咁

熱狗同猁狗都係傳中攻人地遠柱，阿狗仲係度猜多兩板先慢慢短傳

你睇我，完全矛放棄過對爺爺嘅信任

Chris Wheatley ‏@ChrisWheatley_

Sat next to William Gallas for the entirety of Arsenal's defeat today. He said #afc were playing 'too slow' & 'scared to come for the ball'.

相信雲加會戰勝歸來

都有長波既 可悲係m20發動
不過我覺得重點未必一定要運轉順 而係夠唔夠搶
好明顯i17果邊出盡奶力追 又俾摩西斯極速回防
就係成隊平日逼搶紀律太差

隔離轟同一批人，摩佬教到護級，干地打到榜首
如果阿記換教練會打成點？

踢呀狗正前真係好撚慘 要串連做得好 入得多波 控球控得好
除左呀古路 同so7 哥狗 呢d 我諗唔到仲有咩人可以係咁

Wenger: "Of course [the first goal] was a foul. After that it was much more difficult for us."

Wenger: "We were maybe not good enough in possession to make our game more dangerous."

Wenger says trend in modern game that "referees are much more severe with tackles on the ground and let more go with elbows in the face."

According to Wenger, Bellerin did not know the score when he was substituted due to concussion.

雲加都係走吧啦
佢貢獻係好大
但呢個階段真係唔再需要佢

而家一睇就知踢緊天才波 講真 全世界可以唔洗戰術以一人之力入波既唔多個十個 大部份係晒西超 燒山(當然佢地對中下遊係做到既) 有咁勁就唔留係阿妓啦

雲加二十年 無功都有勞

走去賴foul

山狗神射手榜首你都屌晒鬼喎

前面係度逼，後面唔識補位，轟猜兩腳出黎就空哂，咁既高位迫搶真係得啖笑，睇下熱狗同猁狗點逼先啦

唔明

因為雲加仲覺得呢隊車係上半季果隊
加上阿狗逼搶垃圾就一直存在

另一邊
拜仁又踢埋啲閪波

幾年之前拎左次冠軍 其實就好走啦 果陣就走而家起晒雕像 個個跪拜佢 求佢番黎啦

山狗冇咩問題 我睇唔過眼 d人屌到基佬咁姐

睇在依分勞上面刀應該永續爺爺

佢眼中得基佬架姐,根本最唔理性就係佢lol
開口埋口就標籤人反基,話人撚屌

首你老母發
唔屌鳩你仲問返我轉頭

首你老母發
係咪唔識中文

都係大炒阿狗架啦

馬天尼斯

我冇期望過基奧特做啲乜串連，只係要求佢控得定唔好甩腳可以穩穩定定回吓波啫，
乜原來要個職業球員控好腳波都係要求過甚？如果係嘅話，算啦，大家睇嘅野唔同，為無謂

手足

用匪語死返去微博貼吧 唔該

2邊都得5成力你估下邊隊贏

其實上半季果場，第一球真係好關鍵

唯有話佢優點缺點都太明顯

你老味睇畢爾包都冇咁火

無謂嘈

勝利 馬拉加 車 科隆 屈仔5中4

車呢場都計 100%既波黎

唔好on9啦屌你老母
呢隊係車路士啊 你睇下阿古路對車狗打成點
相比之下仲要屌基佬真係好好笑

我都怨自己買得太少

yes
你aim既野同我aim既野唔同

老實講,又唔係第一季睇基佬,佢係咩類型既球員係人都知
佢長處都唔係控球
你要佢做一d佢做唔到既野
點解唔發揮佢長處
領隊應該諗點用盡個球員,唔係要個球員做佢唔擅長既野黎就你個game plan

咁其實阿古路都傷傷沉沉咗兩三季

下晝果時主勝1.89, 真係想all in份身家

比我all in成年學費

重有，針對佢嗰條友唔係我囉

睇摩納哥條中場都配合得好過阿狗

維度爾爆缸

Wenger - Of course it was a foul

Arsène Wenger was in no doubt about the vital opening goal at Chelsea on Sunday: it was a foul on Hector Bellerin.

Marcos Alonso clattered our Spanish right back as he climbed to nod home the loose ball after Diego Costa’s initial header had struck the crossbar.

Here’s the boss’ take on that game-changing moment:

on Chelsea’s first goal…
Of course it was a foul. But he allowed the goal and after that I think it was much more difficult for us. We were 1-0 down and Chelsea are very good at defending and very strong in transition, on the counter-attack. We paid for that. If you look at the goals we conceded, it’s all that. We were maybe not good enough in possession to make our game more dangerous. We lost many balls in positions you can’t afford to lose it when you play teams who are good on the counter-attack. Overall look at all their shots - our keeper had not a lot to save today, even if I concede that we did not create enough as well in the final third. It was a kind of game that Chelsea love and they mastered that very well.

on the decision to take Bellerin off…
Yeah, the decision was very quick but you have to respect that. It’s the head and I think one of the [conclusions] from the game today is that referees are much more severe with tackles on the ground and let much more go with elbows in the face. It’s not only today but in many, many games I see that. It’s more dangerous to hit the head than the legs.

on whether Bellerin was knocked out…
Yes. Was he completely knocked out? He didn’t know the result of the game. At the time he didn’t see the goal.

不如話有邊隊係差過阿狗

Poba，下個topic系In Arsene We trust巧吾巧

畢爾包落底好過阿狗
呢隊野連西甲中游都不如

收嗲啦

唔承認呢個topic

sor9ry 真係唔撚知 係咪應該叫正選陣容

甘【大家要相信爺爺】？

支那新移民乎

佢條中場好撚勁嫁

topic 大家要相信爺爺
sub topic 會賴死唔走

chelsea fans singing "we want you to stay... we want you to stay... arsene wenger... we want you to stay"

迷雲 = 軌

禾唔係呀😫😫

莫天奴

對拜仁 又俾人炒唔知幾多球
買主勝贏緊

愛3-2般
唔撚係掛

牛

前四

Wilshere made that goal. He pointed to where he wanted King to go and then put the ball onto a plate for the striker.

‏@JOE_co_uk
Arsenal Football Club. Every. Single. Year.

fb啲comment已經係咁狂抽

唔係冇出咩!?

咁都有得j

季季打軌都睇到好心up

好燥

慣了

查漢奴古係咪傷左

Pablo ‏@AFCAMDEN
Petr Cech is a fraud. Protected for years by a good Chelsea defence and system. Average since coming here.

Pablo ‏@AFCAMDEN
Coquelin? He is the most basic player. He did well when he burst back on the scene but he's been found out. Not Arsenal level.

Pablo ‏@AFCAMDEN
Ozil? Another big away game no show. Mustafi? Making more mistakes as the season progresses. Simply it good enough.

開始清算

有冇手足已經灰心到暫時唔想睇波

心情跌落谷底

其實邊隊可以穩食車仔
呢場輸就預左架啦

Messi out

風頭火勢就唔好搞依d野啦

ban 4 months for contractual violations

連啱啱德甲都唔想睇

其實阿狗個陣好難排咩？4231 解圍對撚住豬腦個頭黎斬/活躍地帶清，之後set 俾山神/Ozil/韋大帝，到時直線俾其餘兩個跑/鳩斬俾豬腦，簡單足球應該冇輸得咁柒嫁喎

Roberto in

停賽4個月

本席提議下個topic

ENOUGH IS ENOUGH

西甲都睇到冇癮
差啲打爆部腦

域子睇咁多年都未慣牙

甘先可以表達禾地對爺爺嘅信任牙

搞咩

阿狗傳波太慢
傳一兩下已經要踩停粒波再諗
一d速度都冇

伯蘭度施華
巴卡尤高
利馬

三個都好撚勁

點解你地會覺得贏到

一對親軌輸接受唔到

Ozil要返中場中拎波仲要冇人走位，咁都有得清算

收簽字費唔轉會比人告毀約

換左

Pablo ‏@AFCAMDEN

And as for Wenger? Out thought by another manager. Conte adapted after 3-0 at The Emirates. Arsenal last 5 at the Bridge?

P5 L5 GD -13.

利記

咁你地開啦 禾同保🐍已經無顏面見人

上年人人都向摩記部車拎3分係得我地拎唔到

法bin奴最勁

2:0

越數越多

利撚真係好，分擔吓等我地冇咁柒

Ozil 傳波唔慢，山神係太上腳，韋大帝係鳩但都叫好過托柒喎

利阿聯盟

好彩利記幫手遮一遮醜
果然失敗聯盟要共同進退

高普又豬
潛陣水先

輸俾候城

愛5-2般

下場到我地

上年人人都失分俾李城 係得我地全取6分

問題係無戰術針對kante

有文尼刀唔掂
搞乜牙高daddy

有猁陪 今晚冇咁傷

因為我哋係阿狗?

雲加正仆街 死廢老

正想講 希望下場唔好到我地繼續柒

攔截又勁,長傳又準
好癲

梅斯達菲說：「球員在場上比賽，輸波應該怪責自己而非領隊。大家要檢討犯了什麼錯誤，球員要負上輸波責任。」

繼續loop

車路士3：1大破阿仙奴，進一步奠定聯賽榜首地位，領隊干地坦言球隊值得贏，但也承認要擊敗「廠仔」確實不容易。

其實上場打屈福特條中場已經比人逼得好辛苦，今場明知人地馬迪+簡迪都可以無部署到

上年真係咪撚講又係嬲到震 強隊全部收皮我地都可以踢到咁撚屎。

hull 和獌
hull 贏利
hull 輸阿

條黑柴識貨揀左軌唔要雲

傷病咪又係老野訓練方式問題，又唔見太子傷

LKK大四喜

你又話輸波反雲既

做阿狗就係下下口講冇可能但係好折墮咁睇晒同埋暗地裡懷有一絲希望
跟住一次又一次咁失望
次次都話麻木但係次次都係咁傷

有豬腦起碼有身位dd制空，中場（包括防中）前鋒個個正正常常對住幾架坦克車打條撚咩

跟手就會有人拎張伯斯出黎講

最多承認雲加係有錯 禾未敢反雲

今場正選除咗中堅左閘張仔合格之外其他都 山狗delay到2046

首席反雲又可以威威

愛記同般茅個場打緊籃球呀

唔通鏟斷佢咩

乜候城原來排緊尾2

猁

阿仙奴周六以1:3敗走車路士，兵工廠領隊雲加賽後表示，整體經驗不足、臨場處理不夠成熟，是球隊全失3分的原因。

ozil屌 a7 同m18
ox like左條炒電加既tweet

技不如人/未夠班係輸嘅原因

場上有接近一半既球員年近/年過30
佢地岩岩先識踢波

然後贏猁

哇屌
輸波又怪球員
贏波又係球員
咁個領隊要黎做乜

上香

Lukaku 4粒

管數囉
賺錢囉

對於1:3落敗，雲加首先表示第1個失球，車路士翼衛馬高斯阿朗素頂入前，應該被吹罰侵犯兵工廠二閘比利連，他謂：「假如看過近期的比賽，那是一個犯規。百分百是犯規，屬於危險動作。但這不能抹殺車路士今仗的表現。」

6:3

開始護級啦 下場搵阿狗黎撚

omg 睇黎派路會被消失

咁你要問問雲加做咗乜

連續硬撼兩大勁敵利物浦與阿仙奴，車路士屹立不倒，竟取下4分，雖然餘下球季仍有14輪聯賽，但如今這隊藍軍沒有大缺點，要破壞他們稱霸的美夢，看似已不可能。

利阿同盟

都要等沙卡同藍斯出返黎先消失到

教左廿年英超都無經驗

英國《鏡報》賽後即時整個網上調查，問題係「今季會係雲加最後擔任阿仙奴領隊嘅球季嗎？」，執筆時有56%網民話「係」，比話「唔係」嘅26%多1倍有多，而第3個答案「唔係……，但我希望係」有18%，雖然呢類意見調查未必好科學，但唔多唔少反映一啲民意。

場場齋坐係到囉

雲加個plan可能是靠比比鳥 所以出事就含哂撚

Um都有行下叫下同著下褸既

咁都講得出 靠著什

雲加是無辜的

中場班人你有眼見啦

咁快又一個post